熱烈歡迎熱刺結束歐聯之旅

未來熱，人唔笑狗都吠